好多老一輩 藍絲 睇死我地9月2 返學就唔會企出黎

我宣佈 我一直會抗爭到底 直到五大訴求 有成果

8月18號見